遊行口號都要升級 香港人 報仇！

發展到第四個月對家已經殺人滅口毀屍滅跡 非常惡毒嘅對爭取自由嘅香港人

港共政權無數次迫害真心為香港付出嘅人
美國方面應該會通過制裁官員。證明係可以反咬佢哋
我哋香港人亦都要比對家知道我哋有仇必報。10倍奉還

我哋嘅口號亦都要升級由加油反抗。演變城更有力嘅報仇

為左咁多個月付出鮮血生命手足。報仇！

以牙還牙 十倍奉還

冇理由淨係我哋俾人打冇得覆桌

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

唔認同咁叫

報乜嘢仇? 拉

都係個句人地岀手 我地只係保護自己
報仇會令好多上咗年紀嘅人同小朋友有唔好嘅感受同令佢哋覺得示威者價值觀錯
反抗係想帶岀香港人太多港豬
成日都逆來順受 所以叫反抗

咪係囉裝修我哋都係黑底先裝其他都冇郁過佢

咁我哋冇理由淨係俾人打？

黑警死全家同香港人報仇

都係差唔多

唔好啦 講香港人反抗我都覺得尷尬 仲報仇 ，仲嫌人地唔夠知我地得把口?

拉

驅逐共產黨最好

喂實情我哋見晒血好多傷亡

遊行嘅時候叫有力啲嘅口號都唔得？

老實講呢個唔錯

報你老母，唔好仇恨過份覆蓋本質

五大訴求 缺一不可呀

反抗就反抗啦

拉

我都覺得好易變左咁
同埋報仇呢個詞太負面
反抗都叫增加士氣

有力都要去做先得架，前個陣個個都話黑警還眼填伸架，隻眼呢條命呢？明知大家都會淆底就唔好叫呢啲口號啦，加油咪算囉